林鄭又話開1萬場討論大會？

依家第二場開得未？
屌你推左出來 一場就收左皮

佢開完又會派狗射殺我地，唔開好過

想入去拎mic 讀lihkg留言 屌佢老母

單人討論大會

人渣講嘢扼白痴

上次開只係搵媒
立幪面法

咁咪聽民意囉

依家未立新既緊急法

咪冇囉

同商界開左一千場閉門會議都唔話你知啦

商界成日都開
佢之前係話高官落區同市民開會
開足1萬場

咁快走數

開左啦，一慢場